HSBC Business Development Officer

有冇人知係旺角邊到返工呢份工？？

Hsbc 都有bdo?

Have ar

Push

有幾錢人工？？

我都想知